[寫APP撚] 有冇可能寫到隻tg app可以隨機組隊?

用 Bluetooth broadcast signal ?

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入:point_right:
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: :warning: #PolyU :warning:
/task4: 日韓德任務

入咗隻狗咁點算
Btw加密冇撚用